URTI左要戴口罩

係咪每次都要URTI出街